nic chung究竟係邊個？

講閪野講得咁撚叻既

風哥都唔識....都正常既 當年自貼事件都好多年

我覺得條撚屌成日以為孔明上身，洞悉先機。其實就柒頭一名

係喎 阿風喎

上年9月你咪問過囉

包皮風已經無人識

包皮風咁疊水講咩風涼話都得啦

反飯民好正常，但去到呢d時間仲講呢d閪野，仲閪屎過健吾，真係想睇下佢係咩料

點解叫包皮風既？

條友好撚煩 樣又柒

Ls阿風